HKT 寬頻9月到期，想轉HKBN，請報價(粉嶺居屋)

想要埋mytvsuper